有冇巴絲報咗任何Business School

（包括本地同埋外國）小弟有幾條問題：
1. 報咗咩大學同埋咩科
2. 想知道大家收倒offer/interview完未
3. 承上題，等咗幾耐先有/報咗幾耐都未有回音
4. 如果係有offer或者面試既話想知道報咗邊啲學校同埋本身用咩報（undergraduate, GMAT/GRE, 有幾多年工作經驗）
5. 如果有scholarship你地會留定係走（你當兩間學校差唔多名氣）

而家每日等到頸都長所以想請教各位大佬

DSE or non dse ar diu

Postgrad

grad school

讀緊business school post-grad
唔知你係報phd定mba,答你唔到

MBA/MSc